想揾哥哥...

如題

最近有（少少）寂寞 ... 🌧😔

🚬想我點安撫你

Call 我

樓主咪𨶙影衰個名啦
改返之前啲名

讚下我勇敢😞

下典解==

留TG？

你真係好勇敢...

想下好喇

Me

有咩唔開心等哥哥安撫你🚬

有弟弟可以陪你🙋🏻‍♂️

Hi 弟弟😁

同男友分左手...

叔叔啱唔啱？

留TG

幾大？😳

40

未試過識咁大的人😳

妳幾大？

小妹都同男友分咗手🥺

call我

臭雞

掛住